# Weblog,

## Week 1

## Design Challenge 4


Naam: Ashana Ainul



Klas: CMD1A

09/04/2018

Vandaag zijn we begonnen met de fase onderzoeken.Met het gehele team gingen we opzoek naar belangrijke informatie over de doelgroep.
Voordat we konden beginnen kregen we eerst onze doelgroep toegwezen. Dit keer hebben ze er een specifiekere doelgroep van gemaakt, namelijk
Feijenoord.Die hebben we gekregen bij een loting van de wijken. 
We gaan een nieuw kwartaal in, namelijk de laatste. Dus we we houden ons niet meer bezig met studenten.
We gaan ons richten op jongvolwassenen tussen 18 - 25 jaar uit Rotterdam-Zuid.
Ik besloot om aan de planning en plan van aanpak te werken.
Ik ben eerst naar de planning gaan kijken


11/04/2018

Woensdag zijn we op pad gegaan, om ons gebied te verkennen. Met ons gebied, bedoel ik eigenlijk ook onze doelgroep ;).
We maakten gebruik van een aantal vragen om zoveel mogelijk te weten te komen over de doelgroep.
Gabi, Dev en ik zijn afgestapt op mensen die op ons profiel paste van jongvolwassenen. We hebben ze geinterviewd. Dev nam het af en ik nam het op.

Afgelopen weken werkte dev en ik nog aan een prototype, die is vrijdag 13 april gevalideerd met feedback voor een paar aanpassingen.


## Week 2

16/04/2-18 
Vandaag ben ik nog verder gegaan aan onderzoeken. Ik ben begonnen aan statistieken te onderzoeken, op de site van de gemeente. Ze hebben
daar een databank vol cijfers. Ik ga proberen alles te achterhalen wat er over feijenoord te vinden valt. 

18/04/2018
Vandaag zag ik ergens een empathie map op school. en ik dacht dat kan ik zo goed gebruiken voor mijn competentie. Die map dekte zoveel 
info, maar was toch kort en krachtig. Dus ik heb de informatie achterhaald waar je het kan vinden. En ik ga er ook zelf eentje maken. Maar eerst 
Ga ik de interviews in een bestandje zetten. 

De rest van de week heb ik de planning en plan van aanpak afgemaakt, omdat wij die gaan presenteren volgende week.


## Week 3

23/04/2018

Vandaag gingen we ons plan van aanpak presenteren aan Jantien en Robin. Bram en de sterke vrouwen waren er ook bij als extra jury.
We hebben allemaal gepresenteerd behalve Anna, die was onze klikster.
We kregen verder feedback van iedereen. Ik vond de feedback eigenlijk wel fijn. Ze verwoorden het op de juiste manier zodat het niet verkeerd overkwam en ze zeiden ook fijne dingen over onze presentatie.
Wat ik wel miste is de kennis of we het voldoende hadden afgesloten of niet.

Woensdag was ik helaas ziek dus ik werkte thuis. Ik ben begonnen aan de map empathie.


## MEIVAKANTIE

We hebben in de meivakantie op 2 mei afgesproken in een cafeetje, om alles even op te klaren en duidelijk te hebben. Om ons onderzoek af te ronden
en te beginnen aan een concept

## Week 4
07/05/2018

Ik ben verder gegaan aan mijn map. Het is toch meer werk dan ik dacht hihi


09/05/2018
Op woensdag 9 mei gingen we verder met de Design Challenge. Ik heb mijn empathie map afgemaakt #yeahs

Om 11:00 uur gingen we  gezamenlijk naar de competenties kijken. 
We kregen weer formulieren om in te vullen, hoe goed je bent in een competentie, wat je nog moet verbeteren, wil verbeteren of sterker in wil worden enz.
Het is wel fijn om te doen, geeft je wel weer een overzicht waar je ook al weer voor wil gaan.

Het is hemelvaartweekend.....dus lang weekenddddd


## Week 5
14/05/2018
Vandaag ben ik begonnen aan scenario in illustrator . Erna had ik HTML workshop

16/05/2018
Vandaag was de ochtend presentatie over het leerdossier. De deadline is al over 2 weken. Dus opschieten. 
Vandaag was ik ook begonnen aan mijn leerdossier en storyboard


## Week 6
21/05/2018
We waren de maandag vrij, vanwege pinksteren. Maar ik ben thuis verder gegaan aan mijn storyboard. 

23/05/2018
Vandaag ben ik jarig whoop 

Ik ben vandaag verder gegaan met de storyboard, het zijn veel details geloof me

En erna heb ik de workshop creatief presenteren gevolgd bij BOB.

## Week 7
Nou de afgelopen en aankomende dagen is het volledig focussen, op de laatste dingentjes die moeten gebeuren en afgeornd moeten worden. ZOals de storyboard.
We gaan deze week ook het prototype testen en de Expo a.s vrijdag.

Op 15 juni is het assesment, 1 juni expo, 4 juni leerdossier. 
